懇求各位絲打手足好好保護自己

呢種人比狗更賤 屌你老母

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

推阿 屌

呢啲人切佢條撚就岩

推呀
唔理真定假都好
絲打麻煩保護好自己
唔洗覺得上左人地車就等於欠左人地

希望炒車阿 屌

仲話買撚左春藥 我屌你老母阿阿阿阿阿

上車乜都唔好講，乜都唔好飲
係公眾地方落車

推

開名啦 屌

出過post啦 由佢沉啦

唔好飲人地嘅野，唔好放鬆，唔好講自己野，一日未到自己屋企，一日未安全。